其實共墓員內部守則，同警察通例、中國憲法一樣

聽下得架喇，唔撚駛太認真，簽唔簽唔係好撚緊要